眾籌司法覆核政府禁網法令

Internet Society Hong Kong (ISOC HK) 將入稟法庭申請司法覆核挑戰政府於10月31日成功申請的禁制令。ISOC 並唔係咩大台，亦冇大水喉射住，今次真係要靠大家幫手，抵擋封網

推

612

其實封網係攬炒計劃一部分，阻止黎做乜？

睇黎泛民都係唔明咩叫置之死地而後生

佢block連登都唔會對大陸同香港經濟有大影響，最大影響一定係自己，無連登我真係唔爭個運動可以點行落去。你識用VPN無問題，但係一定有好多人用唔到，到時連登少左人睇，你仲點搞突發開花？